肥仔搭地鐵應該收三倍價錢！

肥仔體積同碰撞面積都比正常人大1.5 - 3倍，
點解仲好意思比正常人嘅車費！？
小朋友細粒d 都半價啦！
你寄件細d 嘅包裹都平d 啦！

放工時間一個人霸三個企位，有無九兩菜呀？

我建議狗鐵按閘機寬度收費，
設計到個閘口啱啱好可以比唔同身型嘅人通過，
最窄嘅閘口收0.8倍車費，
正常閘口收1倍，
肥婆閘口收2倍車費，
輪椅同傷殘人仕有兩蚊防護罩影響唔到。

依個設計唔單止可以疏導返工時嘅人流（因為肥西一定要排寛閘口），
可以增加收入補貼有需要人仕，
可以收多d 拉gip D 強國人錢，
最緊要可以歧鳩視班肥西！
諗起班肥西為左慳幾蚊sip 撚住係個閘到真係遲到都抵

死肥仔快d仆街死，宜家係你地應該被人歧視肥又唔肯減

樓主係肥婆
完

好撚小氣

痴線肥仔唔係肥呀
都係原罪

支持樓主

如果係肥婆post平時連登仔一定半日內推到過千正評，留名等睇呢個post唔爆，根本平時日日恥笑肥婆既連登仔個個都係三百磅肥佬，俾三倍錢啦死肥仔！

收皮啦肥婆，做免費雞都冇人想屌你呀

肥婆應該唔比搭

ok

哇，你直頭成篇copy 左喎師兄

樓主投胎有無比三碗孟婆湯錢

最少四倍

就算肥仔收十倍車費都好啦，你都係肥婆，都係要收兩倍車錢，唔好扯開話題啦，減肥啦，為你好炸

why not both 肥仔肥婆加埋除二收 2.5 倍

肥婆望落想嘔

加多1倍做心理治療

ching你呢篇要做範文

yes

肥仔都係

肥仔仲要有臭孤同縮味，所以肥婆收兩倍 肥仔收三倍合理

肥仔同肥西一樣都咁衰

你以為肥婆冇 ？

一齊收6倍

認同樓主

同認同樓主呢d肥婆好小氣

肥婆未必有縮味，但係嘈過肥仔，所以都係一齊收三倍啦

好撚認同 屌鳩班肥人阻撚住晒 成日卡係車門
出又出唔到 入又入唔撚到